有冇巴打叫完雞, 會係世界地圖mark低

我既目標係可以mark哂世界各地
然後可以好自豪咁講
精跡佈滿世界各地

目前已完成既地方有:
日本
韓國
香港
中國
泰國
澳洲
俄羅斯

大家分享下想食邊個國家既菜

屌過驢仔閪未

有冇巴打叫完雞, 會抆隻雞陰毛黎集郵？

會拎張宇航圖mark低

仲有混血? 有排扑

環遊世界 每個國家都打一次飛機
精跡滿天下 成就解鎖

扑雞芒 Master

屌你老母走數
又話同50路扑嘢

你去澳洲叫雞俄羅斯叫雞係咪屌當地鬼妹

[代開]有個50路嘅女人想約我去爆房，應唔應該應約?(2)

你屌左阿姐未